微信：對散佈疫情謠言的賬號進行限期或永久封禁處理

1月25日，微信安全中心發布《關於新型冠狀病毒肺炎相關謠言專項治理的公告》。 《公告》表示：新型冠狀病毒肺炎正在全國各地持續傳播，引發社會廣泛關注。與此同時，各類“網傳”、“聽說”類謠言信息也不斷刺激著大家的恐慌情緒。 《刑法修正案（九）》明確規定：“編造虛假的險情、疫情、災情、警情，在信息網絡或者其他媒體上傳播，或者明知是上述虛假信息，故意在信息網絡或者其他媒體上傳播，嚴重擾亂社會秩序的，處3年以下有期徒刑、拘役或者管制；造成嚴重後果的，處3年以上7年以下有期徒刑。”

殺人啦

被病死

搞唔掂了, 要完全封鎖消息

对付新型肺炎，关键竟然在香港元朗南边围村！

据说元朗南边围村人比普遍香港人强壮，更能抵抗新型肺炎，原来秘密就在村内！

南边围村是多姓氏族群，所以强壮的原因并非血统，而是另一样东西！猜到了吗？就是这样，水源！南边围村水源比香港其他地区独特，水内含有多种对生物有益的抗原，植物吸收来自土壤中的水分，当区植物的生命力也特别强。而植物每朝的露水，经过挥发，水份带同植物养分回归大气，当地居民吸入了这些空气，身体自然便强壮起来！

各位读者，不妨去亲身体验村内清新无比的空气，即使脱下口罩，也不怕被病毒入侵感染，此乃真实的体验！

#认同请转发，分享是美德，好人一生平安。

沒事兒！！！

又話表揚講真話，咁快死性不改